[福獨] 福建now鬆話要把香港變成福建的一部分

fb見到有位福建大佬話要嚟香港打蟑螂

講講吓佢竟然唔小心透露咗佢哋嘅計劃

就係呢位方大哥

我好不安
福建咁有實力野心又咁大
是不是要獨立了

想問咁樣係咪顛覆國家政權
可以去邊度舉報

香港會不會變了福建殖民地

福獨之母林鄭月娥！

福獨

好不安

福獨勢力好大